一人一個最鐘意既飲品

維他 檸檬茶

一日最少一包

Calpis

Vodka

中肯

道地 解綠茶

可爾必思

忌廉溝鮮奶

伊藤園特濃綠茶

雞蛋水

酸乳酪

Zero

津路

去日本狂飲

24味

茶字典

Caramel latte

午後の紅茶

珍珠奶茶

最解渴之飲料

Suntory黑烏龍

Lime soda